人生冇意義了

象仔

諗到聖誕搵邊條女陪未

攬枕

咩型號

偽毒可尸心

有女就唔識打字？

屌你老母

人生冇意義了

你收皮啦好嗎
三唔識七懶熟咁都算
整套icon比人反就up肥芝個名出黎
真係唔知你做乜鳩

好想射出精液

食屎啦

巴打又係你呀

屌你老母，唔好日日提我人生無意義啦